AV女優搶走男朋友 井上真央崩潰傳密謀退出演藝圈

日本女星井上真央從童星起家，2005年主演日版《流星花園》的「杉菜」爆紅，外傳和「嵐」松本潤交往多年，一度論及婚嫁，怎料男方卻被踢爆偷吃AV女優葵司（葵つかさ），讓她心碎一地，現在更被指出她因為打擊太大，推掉許多工作邀約，有可能因此告別演藝圈。

▲井上真央爆出和松本潤婚事告吹。

據日本《日刊cyzo》報導，井上真央和松本潤地下情發展多年，卻被踢爆男方劈腿AV女優葵司長達4年，自己則是像傻子一般渾然不知，因此打消原本打算結婚的想法，據悉，她推掉3000萬日幣（約840萬台幣）的代言工作，引發揣測可能是情傷未癒，才無心於工作。

▲葵司被爆介入井上真央戀情。

井上真央向來工作態度認真，這次反常推掉工作，引發各界議論，業界盛傳她因為無法接受被劈腿的打擊，有可能宣布退出演藝圈，許多粉絲相當震驚錯愕，但經紀公司尚未出面回應。

真司

尿潤正仆街

Seed 呢

張圖做乜鳩

真央

密謀加入av界就話啫

朱千雪呢